{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa69e8e4b043d0caf2711e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "0x78", "optionC": "0x56", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "0x34", "type": "1", "optionA": "0x12", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u5047\u8bbe\u6574\u65700x12345678 \u5b58\u653e\u5728\u5185\u5b58\u5730\u57400x0\u5f00\u59cb\u7684\u8fde\u7eed\u56db\u4e2a\u5b57\u8282\u4e2d (\u5373\u5730\u57400x0\u5230 0x3). \u90a3\u4e48\u5728\u4ee5Little Endian\u5b57\u8282\u5e8f\u5b58\u50a8\u7684memory\u4e2d,\u5730\u57400x3\u7684\u5730\u65b9\u5b58\u653e\u7684\u5b57\u8282\u662f:", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf2711f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "3", "optionC": "9", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "27", "type": "1", "optionA": "81", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee5\u4e0b\u4ee3\u7801\u8f93\u51fa\u7684\u662f__\nint foo(int x,int y){\n    if(x<=0||y<=0)  return 1;\n    return 3*foo(x-1,y/2);\n}cout<<foo(3,5)<<endl;", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27120", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "81", "optionC": "27", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "9", "type": "1", "optionA": "3", "knowledge": "C/C++", "question": "\u7ed9\u5b9a\u4e0b\u5217\u7a0b\u5e8f\uff0c\u90a3\u4e48\u6267\u884cprintf\uff08\"%\\n\"\uff0cfoo(20,13)); \u7684\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u662f\u591a\u5c11\uff1f\nint foo \uff08int x\uff0cint y \uff09{\n    if \uff08x\uff1c\uff1d0\u2502\u2502y\uff1c\uff1d0\uff09\n        return 1\uff1b\n    return 3*foo\uff08x-6\uff0cy/2\uff09\uff1b\n}", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27121", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "25", "optionC": "23", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "21", "type": "1", "optionA": "20", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5982\u679cx=2014\uff0c\u4e0b\u9762\u51fd\u6570\u7684\u8fd4\u56de\u503c\u662f\uff08\uff09\nint fun(unsigned int x){\n  int n=0;\n  while((x+1))  {\n  n++;\n   x=x|(x+1); \n }\n     return n;\n}", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27122", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "1\uff0c5", "optionC": "2\uff0c1", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "2\uff0c5", "type": "1", "optionA": "1\uff0c2", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee5\u4e0b\u4ee3\u7801\u7684\u8f93\u51fa\u662f\uff08\uff09\nint a[5]={1,2,3,4,5};\nint *ptr=(int*)(&a+1);\nprintf(\"%d,%d\",*(a+1),*(ptr-1));", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27123", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "6\uff0c8\uff0c8", "optionC": "6\uff0c8\uff0c4", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "6\uff0c6\uff0c4", "type": "1", "optionA": "5\uff0c5\uff0c8", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5728linux\u4e0b64\u4f4dc\u7a0b\u5e8f\uff0c\u8bf7\u8ba1\u7b97\u8f93\u51fa\u7684\u4e09\u4e2asizeof\u5206\u522b\u662f\uff08\uff09\nvoid func(char str_arg[100]){\n     cout<<sizeof(str_arg)<<endl;\n}\nint main(int argc,char* argv[]){\n     char str[]=\"Hello\";\n     char *p=str;\n     cout<<sizeof(str)<<endl;\n     cout<<sizeof(p)<<endl;\n     func(\"test\");\n     return 0;\n}", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27124", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "map\u7684\u5220\u9664\u64cd\u4f5c\u53ea\u4f1a\u5bfc\u81f4\u6307\u5411\u88ab\u5220\u9664\u5143\u7d20\u7684\u8fed\u4ee3\u5668\u5931\u6548", "optionC": "vector\u7684\u5220\u9664\u64cd\u4f5c\u53ea\u4f1a\u5bfc\u81f4\u6307\u5411\u88ab\u5220\u9664\u5143\u7d20\u53ca\u540e\u9762\u7684\u8fed\u4ee3\u5668\u5931\u6548", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "map\u7684\u63d2\u5165\u64cd\u4f5c\u4e0d\u4f1a\u5bfc\u81f4\u8fed\u4ee3\u5668\u5931\u6548", "type": "1", "optionA": "vector\u7684\u63d2\u5165\u64cd\u4f5c\u4e0d\u4f1a\u5bfc\u81f4\u8fed\u4ee3\u5668\u5931\u6548", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u9762\u5173\u4e8e\u8fed\u4ee3\u5668\u5931\u6548\u7684\u63cf\u8ff0\u54ea\u4e2a\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27125", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "int (*a)[4];", "optionC": "int **a[4]", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "int **a;", "type": "1", "optionA": "int a[4][4];", "knowledge": "C/C++", "question": "\u51fd\u6570fun\u7684\u58f0\u660e\u4e3aint fun(int *p[4]),\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u53d8\u91cf\u53ef\u4ee5\u4f5c\u4e3afun\u7684\u5408\u6cd5\u53c2\u6570\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27126", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u51fd\u6570\u91cd\u8f7d\u8fd4\u56de\u503c\u7c7b\u578b\u5fc5\u987b\u76f8\u540c", "optionC": "\u6784\u9020\u51fd\u6570\u548c\u6790\u6784\u51fd\u6570\u90fd\u53ef\u4ee5\u662f\u865a\u51fd\u6570", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "const\u5bf9\u8c61\u53ea\u80fd\u8c03\u7528const\u7c7b\u578b\u6210\u5458\u51fd\u6570", "type": "1", "optionA": "C++\u5df2\u6709\u7684\u4efb\u4f55\u8fd0\u7b97\u7b26\u90fd\u53ef\u4ee5\u91cd\u8f7d", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u9762\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27127", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u521b\u5efa\u7a97\u53e3->\u6ce8\u518c\u7a97\u53e3\u7c7b->\u663e\u793a\u7a97\u53e3->\u66f4\u65b0\u7a97\u53e3->\u6d88\u606f\u5faa\u73af", "optionC": "\u521b\u5efa\u7a97\u53e3->\u6ce8\u518c\u7a97\u53e3\u7c7b->\u66f4\u65b0\u7a97\u53e3->\u663e\u793a\u7a97\u53e3->\u6d88\u606f\u5faa\u73af", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u6ce8\u518c\u7a97\u53e3\u7c7b->\u521b\u5efa\u7a97\u53e3->\u66f4\u65b0\u7a97\u53e3->\u663e\u793a\u7a97\u53e3->\u6d88\u606f\u5faa\u73af", "type": "1", "optionA": "\u6ce8\u518c\u7a97\u53e3\u7c7b->\u521b\u5efa\u7a97\u53e3->\u663e\u793a\u7a97\u53e3->\u66f4\u65b0\u7a97\u53e3->\u6d88\u606f\u5faa\u73af", "knowledge": "windows", "question": "\u5178\u578b\u7684\u521b\u5efaWindows\u7a97\u53e3\u8fc7\u7a0b\u7684\u6d41\u7a0b\u4e3a\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27128", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "CeateEvent", "optionC": "CreateDC", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "CreateSemaphore", "type": "1", "optionA": "CreateFile", "knowledge": "windows", "question": "\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2aAPI\u8fd4\u56de\u7684\u4e0d\u5c5e\u4e8ewindows\u5185\u6838\u5bf9\u8c61\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27129", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "WM_LBUTTONDOWN\uff0cWM_LBUTTONUP\uff0cWM_LBUTTONDBLCLK\uff0cWM_LBUTTONUP", "optionC": "WM_LBUTTONDOWN\uff0cWM_LBUTTONUP\uff0cWM_LBUTTONDOWN\uff0cWM_LBUTTONDBLCLK", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "WM_LBUTTONDOWN\uff0cWM_LBUTTONUP\uff0cWM_LBUTTONUP\uff0cWM_LBUTTONDBLCLK", "type": "1", "optionA": "WM_LBUTTONDOWN\uff0cWM_LBUTTONUP\uff0cWM_LBUTTONDOWN\uff0cWM_LBUTTONUP", "knowledge": "C/C++ Windows", "question": "\u7528\u6237\u53cc\u51fb\u9f20\u6807\u65f6\u4ea7\u751f\u7684\u6d88\u606f\u5e8f\u5217\uff0c\u4e0b\u9762\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf2712a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u4e0d\u6b63\u786e", "optionC": "1", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "1\uff0c3", "type": "1", "optionA": "1\uff0c2", "knowledge": "Windows/\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8e\u7ebf\u7a0b\u4ee5\u4e0b\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff091.windows\u7ebf\u7a0b\u521b\u5efa\u65f6\uff0c\u9ed8\u8ba4\u7ed1\u5b9a\u57281\u4e2a\u7279\u5b9a\u7684CPU\u4e0a 2.\u53ef\u91c7\u7528SetThreadAffinityMask\u63a5\u53e3\u8bbe\u7f6e\u7ebf\u7a0b\u4e0e\u67d0\u4e2acpu\u7ed1\u5b9a\n3._beginthreadex\u6bd4CreateThread\u521b\u5efa\u7ebf\u7a0b\u5b89\u5168\u662f\u56e0\u4e3a\u4f7f\u7528_beginthreadex\u4f1a\u521b\u5efa\u4e00\u4e2a_tiddata,\u5728\u8c03\u7528\u4e00\u4e9b\u8bf8\u5982strtok\u51fd\u6570\u65f6\u4f1a\u5c06\u9700\u8981\u4fdd\u62a4\u7684\u6570\u636e\u5b58\u5165_tiddata 4.\u4f7f\u7528_beginthread\u521b\u5efa\u7ebf\u7a0b\u65f6\uff0c\u7ebf\u7a0b\u6267\u884c\u51fd\u6570\u5fc5\u987b\u4e3a_cdecl\u7ea6\u675f\u89c4\u8303\uff0c\u800c_beginthreadex\u6307\u5b9a\u7684\u7ebf\u7a0b\u6267\u884c\u51fd\u6570\u5fc5\u987b\u4e3a_stdcall", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf2712b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "1\uff0c3\uff0c5", "optionC": "3\uff0c5", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "5", "type": "1", "optionA": "1\uff0c3\uff0c4\uff0c5", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7ebf\u7a0b\u540c\u6b65\u9501\u53ef\u4ee5\u4e3a\u9012\u5f52\u9501  1.\u4fe1\u53f7\u91cf  2.\u8bfb\u5199\u9501   3.\u4e92\u65a5\u91cf   4.\u4e8b\u4ef6   5.\u4e34\u754c\u533a\uff08Critical Section\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf2712c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u75282\u4e2a\u51fd\u6570\u53ea\u80fd\u7ed9\u5f53\u524d\u8fdb\u7a0b\u7684\u7a97\u53e3\u53d1\u9001\u6d88\u606f", "optionC": "\u7528sendmessage\u7ed9\u5176\u4ed6\u7ebf\u7a0b\u521b\u5efa\u7684\u7a97\u53e3\u53d1\u9001\u6d88\u606f\u65f6\uff0c\u6d88\u606f\u4e5f\u4f1a\u8fdb\u6d88\u606f\u961f\u5217", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "sendmessage\u53d1\u51fa\u6d88\u606f\u540e\uff0c\u4e00\u76f4\u7b49\u5230\u8be5\u6d88\u606f\u6267\u884c\u5b8c\u6bd5\uff0c\u624d\u8fd4\u56de", "type": "1", "optionA": "postmessage\u53d1\u51fa\u6d88\u606f\u540e\uff0c\u5c06\u6d88\u606f\u653e\u5230\u6d88\u606f\u961f\u5217\u4e2d\uff0c\u9a6c\u4e0a\u8fd4\u56de", "knowledge": "windows", "question": "\u5173\u4e8esendmessage\u548cpostmessage\u7684\u533a\u522b\uff0c\u4e0b\u9762\u7684\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf2712d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u53ef\u4ee5\u5728\u6d88\u606f\u961f\u5217\u6216\u7a97\u53e3\u8fc7\u7a0b\u51fd\u6570\u4e2d\u5904\u7406\u8be5\u6d88\u606f", "optionC": "\u53ea\u80fd\u5728\u7a97\u53e3\u8fc7\u7a0b\u51fd\u6570\u4e2d\u5904\u7406\u8be5\u6d88\u606f", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u53ea\u80fd\u901a\u8fc7sendmessage\u65b9\u5f0f\u6765\u53d1\u9001\u8be5\u6d88\u606f", "type": "1", "optionA": "\u53ef\u4ee5\u5728\u4e0d\u540c\u8fdb\u7a0b\u4e4b\u95f4\u4f20\u9012\u5c11\u91cf\u53ea\u8bfb\u6570\u636e", "knowledge": "windows", "question": "\u5173\u4e8eWM_COPYDATA\u6d88\u606f\u7684\u5904\u7406\uff0c\u4e0b\u9762\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf2712e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "HINSTANCE", "optionC": "PWSTR", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "char*", "type": "1", "optionA": "int", "knowledge": "windows", "question": "\u5e38\u7528\u7684windows\u8fdb\u5165\u70b9\u51fd\u6570wWinMain\u5171\u6709\u56db\u4e2a\u53c2\u6570\uff0c\u5176\u4e2d\u4e0d\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u7c7b\u578b\u7684\u53c2\u6570\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf2712f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "WM_WINDOWPOSCHANGED", "optionC": "WM_CHAR", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "WM_TIMER", "type": "1", "optionA": "WM_MOUSEMOVE", "knowledge": "windows", "question": "\u4e0b\u5217windows\u6d88\u606f\u4e2d\uff0c\u4f18\u5148\u7ea7\u76f8\u5bf9\u8f83\u4f4e\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27130", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "[2\uff0c3\uff0c4\uff0c5\uff0c6\uff0c7\uff0c8]", "optionC": "[2\uff0c3\uff0c4\uff0c5\uff0c7\uff0c8\uff0c6]", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "[2\uff0c3\uff0c5\uff0c7\uff0c4\uff0c6\uff0c8]", "type": "1", "optionA": "[3\uff0c2\uff0c5\uff0c7\uff0c4\uff0c6\uff0c8]", "knowledge": "\u5806", "question": "\u6700\u5c0f\u5806[0,3,2,5,7,4,6,8],\u5728\u5220\u9664\u5806\u9876\u5143\u7d200\u4e4b\u540e\uff0c\u5176\u7ed3\u679c\u662f\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27131", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "1.92", "optionC": "1.85", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "1.7", "type": "1", "optionA": "1.45", "knowledge": "\u6811", "question": "\u5bf9\u4e00\u4e2a\u7531A,B,C,D\u968f\u673a\u7ec4\u6210\u7684\u5e8f\u5217\u8fdb\u884c\u54c8\u5f17\u66fc\u7f16\u7801\uff0c\u636e\u7edf\u8ba1\uff0c\u5404\u4e2a\u5143\u7d20\u7684\u6982\u7387\u5206\u522b\u4e3a\uff1aP(A)=0.4\uff0cP(B)=0.35\uff0cP(C)=0.2\uff0cP(D)=0.05\uff0c\u8bf7\u95ee\u8be5\u7f16\u7801\u7684\u5e73\u5747\u671f\u671b\u7f16\u7801\u957f\u5ea6\u4e3a\uff08\uff09bits\uff1f", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27132", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "18", "optionC": "16", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "9", "type": "1", "optionA": "8", "knowledge": "\u9012\u5f52", "question": "\u8bbe\u6709\u9012\u5f52\u7b97\u6cd5\u5982\u4e0b\uff0cint x(int n){ if(n<=3)     return 1; else     return x(n-2)+x(n-4)+1;}\u8bd5\u95ee\u8ba1\u7b97x(x(8))\u65f6\u9700\u8981\u8ba1\u7b97\uff08\uff09\u6b21x\u51fd\u6570\u3002", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27133", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "H\uff0cC\uff0cQ\uff0cP\uff0cA\uff0cM\uff0cS\uff0cR\uff0cD\uff0cF\uff0cX\uff0cY", "optionC": "A\uff0cD\uff0cC\uff0cR\uff0cF\uff0cQ\uff0cM\uff0cS\uff0cY\uff0cP\uff0cH\uff0cX", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "P\uff0cA\uff0cC\uff0cS\uff0cQ\uff0cD\uff0cF\uff0cX\uff0cR\uff0cH\uff0cM\uff0cY", "type": "1", "optionA": "F\uff0cH\uff0cC\uff0cD\uff0cP\uff0cA\uff0cM\uff0cQ\uff0cR\uff0cS\uff0cY\uff0cX", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u8bbe\u4e00\u7ec4\u521d\u59cb\u8bb0\u5f55\u5173\u952e\u5b57\u5e8f\u5217(Q,H,C,Y,P,A,M,S,R,D,F,X),\u5219\u6309\u5b57\u6bcd\u5347\u5e8f\u7684\u7b2c\u4e00\u8d9f\u5192\u6ce1\u6392\u5e8f\u7ed3\u675f\u540e\u7684\u7ed3\u679c\u662f\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27134", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "O(1)\uff0cO(nlogn)", "optionC": "O(1)\uff0cO(n)", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "O(logn)\uff0cO(nlogn)", "type": "1", "optionA": "\uff2f(logn)\uff0cO(n)", "knowledge": "\u590d\u6742\u5ea6", "question": "\u5806\u6392\u5e8f\u7684\u7a7a\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u662f\uff08\uff09\uff0c\u5806\u6392\u5e8f\u4e2d\u6784\u5efa\u5806\u7684\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27135", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "5\u548c1", "optionC": "4\u548c2", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "1\u548c5", "type": "1", "optionA": "2\u548c4", "knowledge": "\u961f\u5217", "question": "\u82e5\u7528\u4e00\u4e2a\u5927\u5c0f\u4e3a6\u7684\u6570\u7ec4\u6765\u5b9e\u73b0\u5faa\u73af\u961f\u5217\uff0c\u4e14\u5f53\u524drear\u548cfront\u7684\u503c\u5206\u522b0\u548c3\u3002\u5f53\u4ece\u961f\u5217\u4e2d\u5220\u9664\u4e00\u4e2a\u5143\u7d20\uff0c\u518d\u52a0\u5165\u4e24 \u4e2a\u5143\u7d20\u540e\uff0crear\u548cfront\u7684\u503c\u5206\u522b\u4e3a\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27136", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "O(n^2)", "optionC": "O(n)", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "O(n*logn)", "type": "1", "optionA": "O(logn)", "knowledge": "\u590d\u6742\u5ea6", "question": "\u5047\u8bbe\u67d0\u7b97\u6cd5\u7684\u8ba1\u7b97\u65f6\u95f4\u53ef\u7528\u9012\u63a8\u5173\u7cfb\u5f0fT(n)=2T(n/2)+n\u8868\u793a\uff0c\u5219\u8be5\u7b97\u6cd5\u7684\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u4e3a\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27137", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6761\u4ef6\u968f\u673a\u573a", "optionC": "\u6700\u5c11\u5207\u5206", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u9006\u5411\u6700\u5927\u5339\u914d\u6cd5", "type": "1", "optionA": "\u6b63\u5411\u6700\u5927\u5339\u914d\u6cd5", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u57fa\u4e8e\u7edf\u8ba1\u7684\u5206\u8bcd\u65b9\u6cd5\u4e3a\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27138", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5168\u5c40\u6700\u4f18", "optionC": "\u53ef\u5bb9\u7eb3\u8f83\u591a\u4e0a\u4e0b\u6587\u4fe1\u606f", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u901f\u5ea6\u5feb", "type": "1", "optionA": "\u7279\u5f81\u7075\u6d3b", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u5c5e\u4e8eCRF\u6a21\u578b\u5bf9\u4e8eHMM\u548cMEMM\u6a21\u578b\u7684\u4f18\u52bf\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27139", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "25/51\uff0c12/25", "optionC": "50/51\uff0c24/25", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "25/102\uff0c12/50", "type": "1", "optionA": "1/2\uff0c1/2", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u5047\u8bbe\u4e00\u4e2a\u5b8c\u6574\u7684\u6251\u514b\u724c\u670952\u5f20\u724c\uff0c2\u9ed1\u8272\uff08\u9ed1\u8475\u548c\u6885\u82b1\uff09\u548c2\u7ea2\u8272\uff08\u65b9\u5757\u548c\u7ea2\u5fc3\uff09\u3002\u5982\u679c\u7ed9\u4f60\u4e00\u526f\u5b8c\u6574\u7684\u724c\uff0c\u548c\u534a\u526f\u724c\uff081\u7ea2\u8272\u548c1\u9ed1\u8272\uff09\uff0c\u5219\u4e24\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u62bd\u4e24\u79cd\u724c\u90fd\u662f\u7ea2\u8272\u7684\u6982\u7387\u662f\u591a\u5c11\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf2713a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "AUC:\u66f2\u7ebf\u4e0b\u9762\u79ef", "optionC": "G-mean:sqrt(precision*recall)", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "F-value:2*recall*precision/(recall+precision)", "type": "1", "optionA": "Accuracy:(TP+TN)/all", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u5728\u4e8c\u5206\u7c7b\u95ee\u9898\u4e2d\uff0c\u5f53\u6d4b\u8bd5\u96c6\u7684\u6b63\u4f8b\u548c\u8d1f\u4f8b\u6570\u91cf\u4e0d\u5747\u8861\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bc4\u4ef7\u65b9\u6848\u54ea\u4e2a\u662f\u76f8\u5bf9\u4e0d\u5408\u7406\u7684\uff08\uff09\uff08\u5047\u8bbe precision=TP/(TP+FP),recall=TP/(TP+FN)\u3002\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf2713b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "ID3\u7b97\u6cd5\u662f\u4e00\u4e2a\u4e8c\u53c9\u6811\u6a21\u578b", "optionC": "\u9009\u53d6\u4fe1\u606f\u589e\u76ca\u6700\u5927\u7684\u7279\u5f81\uff0c\u4f5c\u4e3a\u6811\u7684\u6839\u8282\u70b9", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u4fe1\u606f\u589e\u76ca\u53ef\u4ee5\u7528\u71b5\uff0c\u800c\u4e0d\u662fGINI\u7cfb\u6570\u6765\u8ba1\u7b97", "type": "1", "optionA": "ID3\u7b97\u6cd5\u8981\u6c42\u7279\u5f81\u5fc5\u987b\u79bb\u6563\u5316", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u4e0b\u9762\u5173\u4e8eID3\u7b97\u6cd5\u4e2d\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf2713c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "2\u67083\u65e5", "optionC": "1\u67082\u65e5", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "1\u67083\u65e5", "type": "1", "optionA": "1\u67084\u65e5", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u5706\u5185\u63a5\u4e09\u89d2\u5f62\u662f\u9510\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\u6982\u7387\u662f\u591a\u5c11\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf2713d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "360", "optionC": "288", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "240", "type": "1", "optionA": "216", "knowledge": "\u7ec4\u5408\u6570\u5b66", "question": "\u516d\u4e2a\u4eba\u6392\u6210\u4e00\u6392\uff0c\u7532\u4e0e\u4e59\u4e0d\u76f8\u90bb\uff0c\u4e14\u7532\u4e0e\u4e19\u4e0d\u76f8\u90bb\u7684\u4e0d\u540c\u6392\u6cd5\u6570\u662f\u591a\u5c11\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf2713e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "SVM\u7b97\u6cd5\u4e2d\u4f7f\u7528\u9ad8\u65af\u6838/RBF\u6838\u4ee3\u66ff\u7ebf\u6027\u6838", "optionC": "\u5220\u9664\u7a00\u758f\u7684\u7279\u5f81 S", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u51cf\u5c11\u795e\u7ecf\u7f51\u7edc\u9690\u85cf\u5c42\u8282\u70b9\u6570", "type": "1", "optionA": "\u589e\u52a0\u8bad\u7ec3\u96c6\u91cf", "knowledge": "\u673a\u5668\u5b66\u4e60", "question": "\u5728\u5176\u4ed6\u6761\u4ef6\u4e0d\u53d8\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u505a\u6cd5\u5bb9\u6613\u5f15\u8d77\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u4e2d\u7684\u8fc7\u62df\u5408\u95ee\u9898\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf2713f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "a=2\uff0cb=6\uff0cc=3;", "optionC": "a=7\uff0cb=3\uff0cc=3;", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "a=2\uff0cb=3\uff0cc=5;", "type": "1", "optionA": "a=5\uff0cb=3\uff0cc=6;", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u6d4b\u8bd5", "question": "\u8ba1\u7b97\u4e00\u4e2a\u4efb\u610f\u4e09\u89d2\u5f62\u7684\u9762\u79ef\uff0cS=\u221a(p(p-a)(p-b)(p-c)),p=(a+b+c)/2,\u4ee5\u4e0b\u7b49\u4ef7\u7c7b\u6d4b\u8bd5\u7528\u4f8b\u4e2d\uff0c\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u65e0\u6548\u7b49\u4ef7\u7c7b\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69e8e4b043d0caf27140", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5f52\u5e76", "optionC": "\u5806\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u9009\u62e9", "type": "1", "optionA": "\u5192\u6ce1", "knowledge": "\u590d\u6742\u5ea6/\u6392\u5e8f", "question": "\u4e0b\u5217\u6392\u5e8f\u7b97\u6cd5\u7684\u5e38\u89c4\u5b9e\u73b0\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e2a\u7a7a\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u4e0d\u662fO(1)", "title": "sogou-2015C++\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9898"}]}